黑警對示威者行水刑

救人呀

1

2

3

4

5

咪講咗唔係坐水凳淋緊後腦唔係塊面